[請廣傳] 呢一樣野可以減低二噁英對身體既影響

須知道依家香港已經變成毒氣室，你唔上戰場，毒氣都會飄過來搵你
各位手足踏出家門前後可以服用一種補品：Resveratrol（白藜蘆醇）

作用原理係細胞透過同一渠道吸收二噁英及Resveratrol，因此如果身體血液含有Resveratrol既話，就可以有效減少dioxin既吸收。

雖然佢唔可以完全杜絕dioxin既吸收，但絕對有效減少。

而白藜蘆醇本身可以係紅酒度搵到

至於食幾多，就視乎大家當日會expose幾多tear gas

References：
[1]:
[2]: Resveratrol Has Antagonist Activity on the Aryl Hydrocarbon Receptor: Implications for Prevention of Dioxin Toxicity. MOLECULAR PHARMACOLOGY. 56:784-790 (1999).

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推呀推

手足需要紅酒

P牌推唔到，但都9推

推

推唔到朝推

一樽紅酒含有幾多呀，買一樽仲直接啦

食提子冇咩?

全港都有用

應該發酵左先有

上iherb買啦 free shipping to hk
Code RRT509

又黎iHerb 人血饅頭 fake news
冇解藥架二噁英！！

咪撚比啲仆街剩機剩錢

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

唔係解藥，身體已經吸收咗既無辦法remove
只係未吸收前可以食來減少身體吸收二噁英

我唔係藍衫 我只係biochem撚

又係呢d。1999paper你就唔好拿出來講啦

我skim through咗你quote嘅第一篇paper
有兩個points想mention下

1. CYP enzymes 係 a broad group of enzymes in liver. 佢地metabolize 好多chemicals 尤其同藥好息息相關.

啲enzymes係位於liver 即係同吸收dioxin into the body circulation無關係嫁

啲enzymes metabolize 到啲dioxin 即係話啲dioxin 已經被吸收(absorption)咗 同埋分散（distribution)咗

2. 篇research 用兩款唔同嘅cancerous cells （乳癌同肝癌)做 treatment targets

佢地無用healthy cells 為treatment targets 已經同我地個goal唔同啦

純學術研究 希望搵到方法幫到手足

老老豆豆 依篇paper唔係咩濕9paper嚟 有參考價值 只係我認為暫時為apply到into our cases

都係老土嗰句 more research is needed

*未apply 到